覺唔覺乜野事都拎需求同供給去合理化一件嘅人好煩

乜都用經濟學角度，所以好合理，坐地起價去加你價有話無問題！全世界得經濟學？只係經濟學係唔夠囉好嗎？

你意思係人根本就無道德？